肩之情人節生日大餐

其實都過第27年單身生日嘅情人節 麻木咗了
仲要今日有啲唔舒服 無乜胃口
但海皇呢個「很想獨自快樂餐」
根本為今日嘅我而推出

好似好豐富咁

最後都係外賣返屋企食 太多人 又要等位

單身萬歲碎牛肉 啲牛肉少到

很堅強齋腸 完全係靠甜醬 食咗半兜無晒甜醬唔食了

黃金油炸鬼 好熱氣

突然好想豆腐 雖然你係我飲過最難飲嘅豆漿 但我都決定飲晒你

食飽 好似無食過嘢咁

最後祝大家 情人節快樂

肩兒生日快樂

情人節快樂

真毒

肩係快樂！

$44 全撚部麵粉黎

落單果陣講得出個餐名已經好犀利

食垃圾

多謝弘寶 大家都快快樂樂

藍籃 多謝 你今日去邊慶祝呀

我真毒

麵包仔 你今天快樂嗎

的確有少少難食⋯

我覺得呢個ICON好撚串

勇者無懼

無胃口呀

好可愛啵 勁鐘意佢

🌚🌚🌚

屌海皇粥店都多人

祝你年年有今日

最後 生日快樂

肩巴 我都好想食 可惜唔就腳 只係去到今日？

正呀

仲要你生日

44蚊不如食M記